原來高ling唱歌咁正...

都唔知佢唱乜鳩

不過高ling好撚正

佢唱緊英文??

聽唔明

越南話？

閩南話？ 你番屋企食屎啦

一聽就知係普通話
不過點解唱歌把聲係痴利根?

我依家先知佢有黐脷筋

好難聽。。。

冇事業線睇。所以聽唔明